香港警察令香港人更憎恨香港政府

季炳強觸犯國安法

thx for sharing

私人檢控國安法？

憎又點成熟啲啦廢柴

一係就起身做低對手，一係乖乖地坐低，成日半企吉起個屎忽話好嬲有撚柒用咩

文不對題

你讀理解有問題？

2020.7.1 港島開始多人

選擇性失明無人幫到你 繼續打飛機啦傻仔

唔洗理呢條傻仔
中二病on9仔黎

你做就非法 班狗做就點都合法

狗

鷹眼狙擊劇本

好撚叻喎屌你老母

唔好咁講， 你廢啫柒頭